# CƠ CHẾ MÃ HÓA VÀ BẢO MẬT

## A.Cơ chế hasing mật khẩu
### 1. Client Vue nhận mật khẩu người dùng và hash md5 sau đó gửi lên server NodeJS
### 2. Server tiến hành lấy chuỗi đó + username ở bản rõ + username sau khi hash md5 để ra chuỗi dùng để so sánh trong cơ sở dữ liệu hoặc thêm mới

